{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428080256/busan-jaesong-dong-hotel-lrui-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924185631&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316231505&selectedRatePlan=385637912&expediaPropertyId=75846258&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 엘루이"
    },
    "text": "釜山在松洞エルイ\\n\n大韓民国釜山広域市Busan釜山広域市海雲台区海雲台路153番キル28\\n\n釜山在松洞エルイは車で15分以内の距離に広安里海水浴場と新世界センタムシティが位置しているので、観光客に便利な宿泊場所です。 当宿ではWi-Fiとセルフ駐車の無料サービスを提供しております。 また、海雲台海水浴場とロッテ百貨店釜山本店との距離はそれぞれ4.8kmと8.3kmと遠くありません。 公共交通機関を利用したい方にも便利な位置にあります。 当ホテルは23室の客室を保有しており、チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 新型コロナウイルス感染症により、旅行に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 無料WiFiは共用空間でも提供され、駐車は施設内でセルフ駐車が可能です。 その他、特別な事項として指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山在松洞エルイはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイは大韓民国釜山広域市海雲台区海雲台路153番キル28に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイの周辺には広安里海水浴場と新世界センタムシティがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイではWi-Fiとセルフ駐車の無料サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイから海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイから海雲台海水浴場までの距離は4.8kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイからロッテ百貨店釜山本店までの距離は8.3kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイは公共交通機関を利用しやすい位置にありますか？",
            "answer": "はい、釜山在松洞エルイは公共交通機関を利用しやすい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイのチェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイのチェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイでのチェックインには付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山在松洞エルイではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "釜山在松洞エルイではペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 529
    }
}